覺唔覺課程名有「科學」都好伏？

環境科學 大氣科學 運動科學

連登科學

反全球化科學

社會科學

兩性科學

伏中之伏
讀完出嚟得張沙紙同中六畢業嘅冇分別

電腦科學？

幸福科學真係好伏，千萬唔好信

因為一D都唔科學，所以夾硬叫自己做科學

胡錦濤

老江係三個代表

data science

乞食科之首

biomedical science

material science

food safety

engineering science
兩舊屎擺埋一齊

國際科研

食品科學

Computer Science

醫療化驗科學 medical laboratory science

環球科學

北歐心科學

習近平科學發展觀

入嚟就係為咗呢個

科學哲學

其實同engineering有咩唔同？
我見xgu有開，收得仲高過普通engine

你叫文科仔情何以堪
利申文科

言語及聽覺科學系

科技大學

地球系統科學 好嘢嚟

唔清楚，但讀啲嘢出路好似好窄
收好少人，好似得30，求其有少量係想讀engine 或science嘅人揀已經夠推高個分

係咪全部叫得科學既原因都係因為FYP都要做research

習近平新時代科學發展觀好野來

有工程先叫伏
e.g. financial engineering

應用其次
e.g. applied biology / physics/ chemistry/ psychology

國家名有民主、人民果d仲伏

朝鮮民主主義人民共和國

Comp Sci 都叫伏?

下世小心啲，我應該投胎投資數學點數

讀緊？

cuhk